李澤楷出世到宜家 有無喺現實中見過毫子係咩樣

講緊現實接觸過，唔計網上、電視上見到
所有消費都係碌卡，就算用現金都肯定係一張大餅車過去，叫人唔使找
分分鐘硬幣都無掂過
佢會唔會好好奇毫子究竟摸落係咩質感

李生 : 咁咁咁.....就..就...梗係...見見..過啦

你..你...你都戇..戇...鳩....鳩

傻既，佢一定無體驗過失業。

二十蚊紙幣可能都未見過

楷哥有超人做老豆，見識一定夠多，毫子依啲點都掂過

劉鳴偉、郭基煇就唔知

林鄭連八達通都唔識用

咁佢地未見過都唔出奇

分分鐘用1000蚊買個毫子返黎睇下咩樣

李嘉誠好似講過佢兩兄弟細個果陣帶過佢地去搭巴士

p

係咪包起部巴士比佢地搭？

包？ 買夠365部巴士 日日換部新既坐都得啦

劉生算鳩數啦

誠哥好似要佢D仔係外國要捱

可能連埋單都唔洗用紙幣
就算要都係叫個司機去埋
唔好講毫子 可能銀仔都無見過

我屋企好窮
到出黎做野廿幾歲人
先見識到港幣係咩樣

佢可能燒紙幣過冬天既，銀仔就可能用來玩遊戲啦。

誠哥咁有眼光 教仔唔會差得去邊 會識下理財 投資 唔亂使錢etc
反而啲一般人 又唔係有錢 又鬼死咁縱啲仔女 你見啲小學雞咁有錢課金 買啲濕鳩bs 卡就知

呢個真